呢排毅進成日係電視賣廣告做乜9啊

配合埋警察招募，成個流程出曬來

DSE仲有唔夠一個月放榜, 賣廣告好正常

加入偽進 前途無量

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題